而家出黎既係灣仔天后出！！！

銅鑼灣一上去已經俾狗封死哂
係其他站出啊！
天后灣仔都得

收到

推！

Push

Dont go Wan Chai they are blocking Hennessy Road from Fleming Road down - massive force. Go other way eastward!!!!

推啊！

下次要諗下 行太古方向

銅鑼灣封死曬
唔知點行好

推

push